白禮頓再唔重用神鋒查漢巴克殊（查查）既話就真係等降班

離降班區修頓只係三分
仲可以夠膽吊高黎賣？
真係想降班咩
又唔諗下人地正選果陣幫你搶左幾多分返黎 依家傷好又唔出

佢fa cup個幾場差到 。。。點用
降班啦下季先慢慢比機會佢啦
今季無空間比佢慢慢adapt

正選個4場 佢都係好普通

咁多隻翼最癈就係佢，英冠都未必踢得掂

荷甲又一水貨鐵證

唔係既傷好岩岩無態啫
但如果最後呢幾場肯用
可以救海鷗出苦海

查查正選 要然了

查漢巴殊順口好多。。。

但英文讀出黎個克音好重喎

一換出就入波 勁

也漢巴殊

睇下岩岩入波個球Izquierdo 同knockaert 個配合幾撚勁